今晚正好俾大家留意下

好多蒙面警甴都係大陸豬

一齊除佢面具